# Пользователи и группы. Авторизация и аутентификация

## Цель домашнего задания

Научиться создавать пользователей и добавлять им ограничения

## Описание домашнего задания

Запретить всем пользователям кроме группы admin логин в выходные (суббота и воскресенье), без учета праздников

## Описание решения

- В папке с заданием выполнить `vagrant up`
- В результате будут создана две виртуальные машины `pam` - ВМ на которой будут настроены пользователи и `ansible` - ВМ которая будет выполнять настройку 
- Описание всех производимых действий можно найти в файле `lesson25/ansible/playbook.yml`
